網傳612警員獲超時津貼最多逾10萬元

真係用你既錢你打你既面

《逃犯條例》修訂風波未平，連日多場社會運動，警方部署和調動大量警力隨時候命支援，更將警員三更制改為兩更制，以增加人手。昨日（4日）網傳警隊因應反修例部署而調動的人手，可獲超時補水，最高可望取得120小時的逾時工作津貼，而最高金額更超過10萬元。警方指，一般逾時工作通常會以補假作償，但在指定情況下仍可發放紀律部隊逾時工作津貼代替補假。

網傳的有關訊息原文：

警察出花紅喇！大部份人冇做過野（嘢），返工坐旅遊巴坐到收工，或在立法會訓（瞓）覺。120個鐘DSOA，由警員至總督察，有份參與『踏浪』者或自2019年6月9日後因行動要返12鐘嘅同事，人員可以最高claim 120個鐘DSOA（紀律部隊逾時工作津貼），但人工加所有allowance唔可以高過Point 47即101,350元。

翻查資料，網民所指的DSOA全寫應為「Disciplined Services Overtime Allowance」。警方回覆查詢時未有正面回應有關傳聞，只強調警隊會因應行動需要，作出適當的人手調配，以提供高效率和具成效的服務。逾時工作只會在無可避免的情況下進行，並受到《公務員事務規例》及警隊內部的有關規定嚴格管制；根據有關規例，一般逾時工作通常會以補假作償，但在指定情況下則可批准向合資格的人員發放紀律部隊逾時工作津貼以代替補假。

早前有報道指，612當天，警方部署警力多達5000人，五大總區應變大隊會由三更制改為兩更制，即由8小時一更改為12小時一更，警察總部設立指揮中心，總區應變大隊輪流在警察總部24小時候命，以應付突發情況；機動部隊及衝鋒車設防暴裝備，包括有橡膠彈、布袋彈及催淚水劑等，亦出動近日屢受爭議聲稱因制服沒有位置展示警員編號的「速龍小隊」特別戰術小隊。

啲錢比你班警犬攞去睇獸醫啦

收錢搞事咪呢班人囉

呢D就收咗錢攪事啦

巴打,佢地5000人當有一半拎到封頂,2500X100K啵
250000000

可以整幾多個立法會

打人仲有錢袋

難怪撤退啦
OT清場有錢分
立法會又唔係佢地頭, 你爛晒係你嘅事

所以唔好講到自己咁偉大.
你地只係為錢而執法, 簡單講都係打份工, 同一般人一樣無乜野特別值得尊重.
你份糧對比起學歷仲要係明顯overpaid果隻.

以前仲有省港旗兵, 黑社會呢D令人覺得你地既工作有生命危險, 所以會尊重你份工.
宜家香港根本無晒呢D野, 最危險咪班蝻, 但你唔處理市民都隻眼開隻眼閉由得你.
你武力唯一既用處就係為獨裁政府鎮壓示威者, 仲要知法犯法, 響獨裁政府既援意下濫權.
你咁樣仲叫人點樣去尊重你份工?

真心認同
打鳩市民仲覺得自己好有正義感

馬會又贏

最多補120小時
咁如果發生多D不可預期嘅事要佢地OT多過120個鐘就開始無錢收

十萬蚊，呢個學歷邊度搵

屌你真係做狗好過做人

唔使讀書又好搵既荀工

文宣組做野
推畀廢老睇

呢d真係收錢做野

賊黎我無野講 我唔解鎖 我要見律師 我唔簽任何文件 唔好凶我 我投訴你

唔洗做就有糧出

所以條差佬都話示威者同黑警係夥伴關係

呢條水長搵長有

港共咁多維穩費，爛幾塊玻璃就唔好阿支阿左啦

收錢搞事, 係咪就係講佢地

有人出埋錢俾你當市民沙包咁打
過足手癮
好難會唔興奮

搶錢呀

大把錢派!!原來喺度派!!

唔好意思阻阻你, 見到有wallpaper係得一個電話仲要剩係for messaging, 所以整左一張俾大家用
呢張張細執左, 有巴絲用緊頭個張可以考慮轉呢張

[深度分析]從｢沒有大台｣走到｢命運共同體｣

幫佢哋OT多次 睇下佢地派到幾多次！

再派 相對大白象少了資金 之後會因為利益鬧交

咁多錢，班差佬可以叫足100次雞

屌你老母

傻啦 邊使錢

唔怪得冇乜人辭職

捉賊又唔見佢地咁勤力 屌佢老母

揸飛機都唔可以OT啦
點解揸搶可以
件事勁撚on9

我有無話同意出糧？

叫撐警果批比
唔好用庫房
我無野講 我唔解鎖 我要見律師 我唔簽任何文件 唔好凶我 我投訴你

d高層當前線唔係人
一個日做12粒鐘渣住槍既人對社會黎講係計時炸彈，要求為警察爭取立法制定最高工時

呢d人就真係收左錢所以博晒老命去衝啦

獨立調查委員會又無，打完人仲有花紅
好耶
我無嘢講 我唔解鎖 我搵律師 唔好凶我 我投訴你

呢d 先係真正嘅收錢打人
唔好再話自己有幾慘啦好心

根本成班垃圾
唔明點解咁高人工

交稅攞嚟餵狗咬班納稅人
交稅俾班狗買催淚彈掉納稅人

呢個政府真係冇得頂

無冧把點知你有番工

長輩圖

阿邊個個老公收到張糧單會唔會又哭到大山崩塌?